有冇咩完左既長篇漫值得睇？

我心目中既list係

幽遊白書 (好似好神)
家庭教師 ( 聽人講爛尾)
七龍珠 (到而家都未睇,王道漫既始祖)

各位巴打有冇咩評價?? 有冇咩建議??

因為係長篇要睇好耐,唔想追D爛尾

聖石小子

龍珠唔洗睇

家庭教師其實係後尾有一篇好無謂+最後主角既決定好on9
但佢個決定對劇情走向冇影響..純粹反映主角明明實力好勁 但心態上都仲係廢柴
用爛尾影容唔係咁正確 只係中間部分精彩好多

火影忍者

此post已完

睇住佢完

有冇D完左比較耐既老屎忽長篇漫

其實都可以叫爛尾
富奸太懶冇畫落去

btw得罪講句 龍珠都冇睇過
樓主好打極有限

聖槍修女

斬.赤紅之瞳

pandora hearts

明日之丈

好多長篇漫都係爛尾，介意的話基本上咩都唔洗睇咁濟

魂環 寄生獸都好睇
btw點先算長篇

其實我識好多人都冇睇過龍珠

佢地一睇就係JUMP黃金時代3巨頭 - 海賊王;火影;死神

漫畫大概有幾多卷??? 唔計後尾新出果D 只係計最原始既7龍珠

咁好啦
我都係睇哂佢
唔CARE爛尾
欣賞過程同埋高潮位

我覺得每周一話>200話
每月一話>50話

Sket dance 281話左右

288

00後

JOJO 1-7部

咁你有時間咪睇龍珠LOR。

惡魔奶爸

隨口分享下，近排翻睇咗呢啲

Rave
加旋
光速蒙面俠
寄生獸
Gantz
潮與虎
魔法老師
棋魂
Zetman
男兒當入樽
爆漫
頭文字D
黑貓
強殖裝甲
電影少女
龍珠
死亡筆記
第一神拳
將太的壽司
史上最強弟子兼一
遊戲王
網球王子
結界師
犬夜叉
亂馬

幽遊同入樽既結局一D都唔係爛尾，好有深度

呢批幾高質，不過兼一我睇唔掂，硬係覺得好無謂

另外有
鐵拳之道、熱血阿sir，好多人無留意

經典仲有
醫龍

未完仲有
請叫我英雄
蟲奉行
刃牙

好撚多呀屌⋯

點可以冇咗鋼鍊

醫龍好睇
請叫我英雄都就完，又可以翻睇

蟲奉行都好好睇

遊戲王5ds故事幾好睇,冇爛尾

王者天下
不過未完

王道我覺得jojo始祖d, 雖然做緊第8部但係除左頭三部之外幾乎可以獨立睇, 不過連住睇會比較好

應該同年代 得將太 強殖少女 電影少女未睇過

滕崎龍 - 封神演義

七你老母

內衣教父

EatMan
勉強都叫完左既

Jojo明顯係邪道黎喎

其實講爛尾，《死亡筆記》同《Liar Game》就真係爛尾，可能智謀型漫畫埋唔到尾既機會比較高D

完左啦
終極爛尾

我係最近先煲，真係估唔撚到咁好睇！

英雄又爛尾？

第一神拳完咗
好似睇咗1X本見到好長突然無心機睇無睇落去

Liar game完得幾好喎我覺得

世界級
我覺得衰撚過逃離伊甸園

真心？
幽遊係富奸同jump嘈咗
嬲鳩草草畫完佢
雖然唔係話差
但係佢skip咗好多野同埋對讀者嚟講實唔滿意囉
入樽係純粹意猶未盡姐
btw兩套都值得睇架

兼一要睇佢露下波先捱得過
不過佢打鬥都畫得唔錯
結局就幾趕收工但都算過得去
起碼無滑頭鬼 同 家庭教師 收得咁急

潮與虎
犬夜叉

幽遊個結局完得直情係型添喎
富奸咁撚懶，慌嘈得少咩，關咩事丫

講打得好，功夫璇風兒都係經典

666撒旦 會有驚喜